[人山人海] 大埔、沙田、油塘多區居民晚上接力大合唱

《逃犯條例》修訂風波至今，社會上出現接連發生示威衝突，除了集會遊行，有市民以不同方式表達反對修例的聲音，包括築人鏈、默站活動等，而最近一首歌曲《願榮光歸香港》響徹不同場合，繼周一及周二於太古城、將軍澳、大埔、黃大仙等，今晚一連第三晚有市民在沙田、大埔、荃灣、油塘、香港仔等各區商場高唱歌曲，以歌聲表達訴求。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

下次到金鐘